[I/A] CMM Champions Manager (8) 幾時先有靚pool

官網:

App Store:

Google Play:

FB Page:

交流區:

遊戲特點：
1. 球會經理人玩法, 球員球隊育成, 不過唔係單純玩數值, 排陣戰術技能配搭都好重要
2. 畫面靚又有臨場感, 比賽中可以落指令, 可以揀傳波扭波定自己帶入去射, 仲可以換人同改戰術.
3. 每個球員都有唔同技能, 例如呂布有窩利, 配合有底線傳中或大腳上前就會成日發動到窩利, 尼馬仲有插水可以博罰球.
4. 隻GAME有FIFPRO版權, 全部實名, 即時更新, 好似尼馬就去左巴黎聖日耳門
5. 遊戲入面有廣東話旁述, 何輝配音, 同埋球員名都用香港名
6. 唔課金都可以玩, 因為入面有轉會市場, 可以用遊戲幣買球員, 但要儲錢儲好很耐…

遊戲攻略：
球員能力詳細資料(大陸名)

Q & A:
Q 使唔使刷首抽?
A 如果你唔課金, 最好刷首抽刷個好既龍門, 其他反而易搞.

Q 點賺錢
A 做每日任, 掃主線, 打聯賽, 抽球員去賣(課長)

Q 轉會市場點玩法
A 升聯賽等級可以去升球場個轉會市場, 等級越高出現球員越多, 另外你手上已有的球員都有機會出現. 如果有心水球員但又唔夠錢, 可以儲夠錢再返黎, 你一日唔再更新個轉會市場, 個球員都會係度.

(待續)

完咗都冇人開新

封截好似中堅位有用啲
不過我都係放佢係防中位，中堅冇位

唔通曼pool 搵堅成

我放laporte防中

lm

我冇純防中 鬥攻算

我想問有冇抽係確保有Ss 冇我抽十連 新手想儲石

你抽十連可以儲10花 大約50-60就會中ss

我想問下上次抽蛆pool就中左A古惑大盜同SS 古惑大盜
但SS連携要丹狗,呢隻我就無既,A個連携就要希古恩,依個我緊係有啦,
我係咪應該升A個隻古惑大盜

車仔對熱刺你地買乜

車

仲唔比我捉到你

唔係車 就熱架啦

其實我仲買左1000歐元和

想問多次有冇巴打公會收人 玩左兩日 1萬4 戰有心長玩

其實個世界巡迴賽係點玩

中左200石

6X運中左布斯基斯
有演員但係滿突0覺得376盤球值
仲要係踢防中 係未可以賣得

個公會會長已經冇on 5日
啱啱退左有冇公會收留
30級萬七戰

普巴個pack買唔買得過
因為我想組曼同埋有隻lingard有加乘

其實影帝擺佢喺中場中佢會有時自己推前當amc打 可以留住先

影帝計盤球值 得咁少會唔會好難出
未用過影帝

化學卡池

又可以慳返d石

有禾仔開回信

bonucci好野黎

化學卡池值唔值得抽

屌你老母 上次中哥斯達 今次中古惑大盜

留名

幾時有英超英雄傳
我想抽李城班S

我想要華拉提

我覺得ok

我差隻富治斯開2個化學

屌你阿里

廢pool again 8000石幾時有得用

意甲英雄兩隻中堅正野

想要泰亞高 偏偏出隻重複既

買個包包囉

偏偏今日中SS龍個個ac 唔中 副ac中左 咩玩法

遲d都抽唔到買隻湯瑪士算

我17-6五萬幾戰過左

係咪可以用石買D十抽券做個消費活動先 之後靚pool先真抽

同問

係得的

不過要手動幾次 卡左幾日

......

S艾達臣好唔好用？
而家仲用緊a施治
想組s隊但揀緊龍

想問下有咩咁勁 抽中左 但0課金 都唔知升唔升好

中左戴巴拿
但未有錢養

卡左5日最後隨機過左
不過6萬幾戰

防空又封截 好勁 不過ss 後衛 都係等其他巴打答你升唔升

升啦梗係 技勁

可以慢慢養

好想要拉膠 同技仲有得開卡斯拿斯連攜

好 唔該唒咁多位解答

62幸想抽但不敢

抽抽抽

想抽邊隻

近排同蛆合作 咁多pool都關蛆事

我買月卡 其實抽前面定抽後防好
依家意甲都係中場後防勁

個新POOL同祖POOL有乜分別

就係冇左保方

可能開俾啲意假粉 不過我唔係所以先咁諗

希望佢每日轉pool啦 唔好倒數24小時第2日又再數過

好期待然後屌一聲

中左禾仔

點解d s咁雞肋 應該遲早變現金

禾仔都 ？？？
巴打已經有一隻定點？

咩係1轉球員

升定賣好 升隻ss係咪好大工程

想問拿祖係咪無咩用
我升爆左但條防線佢放左閘好豆腐
另外查維馬天打後衛好唔好用
成日比人傳入去就入波

留啦此終勁

打到想棄game
抽極都係廢d 人

咩陣咩戰術？
5萬幾卡左幾日

好似早幾日過左 戰術應該要睇陣 我都試左幾場

嘩 球員來信 曼城d S人 d技好正

仲幾易儲

球員來信 係唔錯 但要1轉 轉會刷到2046

仲要今次係得兩個禮拜

文加拉點拎 唔通抽普通pool

整雙曼來信都好呀
差連加特呀頂
又要曼車

一次過出兩種人來信

競猜無左 係咪睇左封信叫攞左獎勵

課金

吹到新愛有新野
仲係啲濕勁舊活動

希望化學2有文加拉同亞衣

每個SS回信都最少有隻係轉會市場無出現過
又要屈人課金抽

課左月卡 係咪10 11萬戰力就會到頂
只玩s

玩到10萬到自然會慢慢轉SS人

無課玩A卡
開始到頂

望到文加拉即刻灰

我有喎，但其他都無

終於16萬戰，升埋隻華湯根，邦路斯，抽多隻中場就完成

隻耶穌要奧斯卡先得 逼人課金買pack

其他做任或轉會都出到 係文加拉要抽
頭兩日pool 又唔中迪布尼 今日又卡係文加拉

等鏝城pool算

一開波開game 見到迪布尼已經3/4 勁開心
一睇要文加拉就灰 等佢出禮盒自選 買完仲要刷多次轉會

要過兩關

微課7萬戰有冇公會收留 舊公會荒廢咗

佢個S來信禮盒係自選定隨機 係隨機真係含

我記得之前都係隨機
所以我無次換到

迪布尼回信

做到先得架
得個望字

HKG+ 有1個位

已申 而家用緊個陣暫時6萬7

最慘係辛辛苦苦準備好 突曬 之後轉會唔出

想問有無人係全a卡咁樣玩？

見人全隊A 開左大部份化學上到4萬幾戰力 但始終A得4技 蝕左一招技

徵課4萬5戰有無公會有位
舊公會得返個d副會長係到做野

大家覺得節奏大師有幾重要？

其實可唔可以升定一D 一轉A/一轉S,博下佢回信活動係咁岩個隻要求

有體多絕對可以咁做 特別自己愛隊果堆

宜家係唔係都升撚曬啲A人先 博佢中回信
反正佢要求啲人都唔關係，開S sane要爆炸頭
除咗個頭之外你點估到佢

屌 又係課金活動

3 BUFF技點都最好齊哂架啦

都係曼市

節奏大師>號角

真係架屌

咁睇黎我要棄泰利文斯用韋圖鳥

單抽到隻戴巴

有冇人知A捷西斯點拎？轉會好似冇

殺巴烈達，ecgo,泰亞高

2級 隨機出

刷左4-5次都出左2次
反而我自己 Laporte 好難出

姐係又要課金 唔緊要啦我用廢版泰亞高頂住先 韋圖係傳球低少少姐 好似係

有無人S陣仲用緊A洛里斯因為佢招皇帝

用緊呢隊打聯賽

基本上A人升到5萬戰就放置PLAY
專心升S人

抽唔抽禾仔好呢

啲ss人 係轉會刷到 儲錢都有排儲。。

唔課金應該要成個月先儲到錢買1隻

咁又唔洗 但要瘋狂賣卡

係咪每個BUFF技 成隊有1個球員有就夠?

依加大會A人都要留
S人又唔可以亂賣

冇la 淨砌s隊算

玩左一星期 點化學好似點都儲唔到咁

個活動消失埋
係咪已經拎唔到？

唔抽球隊pool係咁架啦

儲石等抽 d
球隊pool

其實偷獵者係咪冇得防

巴打課左5K?

抽完之後好灰心 唔課了 當多左兩億比我升s人啦屌 慢慢玩算鳥

轉會有

咁多卡同錢，砌隊S企黑金再慢慢攪SS👍🏻

有冇師兄知道第1次買石送果D石計唔計落VIP到?

唔計

想問下曼城來信有冇邊隻係可以完全靠轉會 費事曬錢買完其他又淨d要抽既

收到巴打 我會努力慢慢玩

仲諗住可以課個1020石 送多1020 可以直接上VIP4

香港代理唔會咁好死

首儲好似會

唔會

50幾抽都中唔到A米人

有冇人依家入唔到game 我係一開始公告果到連個X都㩒唔到 kick off果版都去唔到 可以點搞?

好想養ss kdb 想課了

曼城回信第一個9沖左耶穌先

冇奧斯卡冇得衝 最正應該係佢

S版C7 係化學難搞d

有無人試過用幾隻十字聯防隊
係咪咪真係咁廢

我自己覺得起碼4條友
仲要每條友招技10LV先開始有用

咁應該無乜幾何4個後衛都同時有十字聯防,仲要咁岩開到連携同化學

獌條防線？

曼聯有可能做到

不過十字聯防守唔到簡單直接個D長波

新手玩左幾日 想組隊阿記 想問下之前有無出過阿記pool

出過

投注個個獎勵問題唔知會唔會送10抽呢

？

中左迪羅斯 點睇e隻野

有關競猜賽事活動收不到獎勵問題

客服收到玩家回報估波活動收唔齊獎勵,目前已經交給IT大哥們睇睇邊度出問題,請受影響既玩家先耐心等待,查出問題所在後我地會盡快公告,各位領隊唔好意思, 等多陣 .

仲要轉生多次

蒙度利禾S卡來信做唔做得過 新手隊好似幾有用

好好用架佢 S卡來信冇咩伏

主線送既S人回信都唔差

蒙度利禾個連攜連入夠30日就拎到迪斯里奧仲要D招組好岩打閘

Ss kante個回信做唔做得過 招專人服侍好似好雞肋

專人要兩個人有先有用啦我覺得

睇死佢會出今期d 來信人 pool 等我地去抽

咩技岩打閘?

我自己就 小動作 領域支配者

領域打中堅唔係比較好咩?
配埋防空

領域我隻馬更尼斯好少出
反而打閘既達米安同迪斯里奧成日出

個個人排法都唔同
所以我咪話我覺得

謝謝

新手一問 s馬昆奴斯養唔養得過

後防中堅主力

S 級禾確特。大家有未？

欠他換ss 法比仔

今日個pool有呀

點抽 甘多隻

剛剛發現我有一隻ss 冇係额外球員

即我要轉他。只可以再抽？

試下打返繁體字再嚟問

??

小號十連中左

免費抽 好早中左

個個都係差佢

Ching Ho ball 堅決抵制垃圾殘體字

唯有等碎片換ss 算。73 張

差他換法比

之後用碎片換ss 碧基。可以用埋連㩦

生牲d伱

忍唔住block左 實在太肉酸

傻撚左？

滿突2轉滿化學既A保方 係咪會好過咩都冇既艾達臣 因為轉會轉到諗緊買唔買好

倒數10分鐘 希望有靚pool

無變過

真係屌佢老味

係。唔傻撚左都唔會應你條銀樣

5星覺1casemiro定6星vidal
隊無其他人有覺醒
換唔換好

已經習慣每個pool出兩日
仲要倒數扮得一日

Sad but true
等緊西班牙再出

已經囤咗5張十抽 繼續慢慢儲石
等佢再出巴塞或者鏝城就同佢死過
求其兩張SS俾我J下夠架喇

大家體力會買幾多次？
利申月卡黨

星期日先會買體力

體力活動先買 直接連買四次

未夠40lv會買黎沖level
夠40lv level已經無用

都抽唔到勁人咪唔洗體力

刷球員來信

咁都中

有運

唔該哂 諗住配ozil好似幾好

你地覺得組s隊話邊隊波既球員組合比較好？
諗住搵果隊波砌隊拎下成功感先

想問下呢堆前鋒應該有邊啲值得用落去？

同埋如果兩隻前鋒撞技係咪唔係咁好？

因為本身打開fox in the box，但係巴甘貝同奧歷治撞左技，唔知升唔升好。

我抽左兩隻泰阿高

泰亞高勁野黎

其實係想要禾仔開信

比我

點解A文尼要用S佳尼解化學

難得隻驚唔讀心，
白金抽整隻馬達俾我開迪基亞化學同連携

讀心game
成個曼城A回信盒 我淨係有古天奴同基迪拉 佢偏偏開中古天奴

喊出黎，做kdb 回信，買s 盒開 walker

文加拉 mendy walker 都要抽 其他我齊 睇多兩日出唔出鏝pool?

佢出得個1800禮盒比你抽 我唔認為會出pool 比我地抽咁佛心

仆街啦佢 自選都話

禮盒好貴
2000石都一S 仲有錢有花

咪係

有師兄話個隨機箱 滿轉左唔會出？
係既話我出少一半

所以佢應該跛出pool 唔係邊個會買盒

我都想要泰亞高交換禾仔 我化學搞掂 差泰亞高就用得

2次回信 皇馬 祖記都有係大概完回信前一星期左右出pool俾人抽

小號單抽卷中禾仔

有無人知達成左回信其中一個球員個條件之後可唔可以賣左佢?
定係一定要KEEP住哂全部條件球員先可以完成個回信

主線回信你升完出左完成就可以賣無影響 活動回信你未回信之前唔賣得

超高攔截，但其他
咪好易比人搶

其實隻ss法比賣定係留好 擺喺度好耐
利申: S隊

但係中堅 重點唔係搶到波之後就比中場帶上去咩 我覺得可以放落去感受下先

FB 活動A 可以攞奧斯卡換耶穌

3招都勁

痴撚線送奧斯卡 做咩咁好死

佢心諗 得10幾日 你班傻仔轉會洗得出先算啦

送一隻引你買埋個包包

引人刷轉會

Oscar 係咪最抵屌其實

其他係轉會日日見一次 不了
送返俾佢都得

一定係簡奧斯卡唔洗諗

得佢要抽

S陣
雙前鋒 耶穌+安祖

邊到有活動

信箱會收到

自膠
以為fb搵
點知一開game就有

DKLM 琴日為咗隻奧斯卡課咗$78 買pack
今日就免費送
真係終極非洲人

Same

向好果面諗
唔洗刷少隻轉會開轉生

你諗下 你兩隻即刻可以一轉 我地可能成個禮拜都未必出

奧斯卡既作用係咩

刀狐

屌 真係好仆街
0課想用石刷轉會都唔撚比

0課=狗
但總係手賤課左pack

月卡啦

月卡可以升VIP咩

月卡=儲300石

月卡個價錢同300石好似一樣

頭先抽哂新手招募D優惠 好多位置重疊左 各位巴打可唔可以教我呢D人腳應該點砌 感激不盡

當然可以

多謝晒各位巴打提醒
陣間即刻去課個月卡

現架先8萬戰
仲卡緊第6級

6萬果時無喇喇打到上去,結果嬴得兩場其他全敗

我卡左三季

唔急得,上到去全部10萬UP

上到7 有哥斯尼啊

岩岩8萬，今朝上左七級

9萬2 上7級變咗炮灰

起碼有得賺多D 歐元喔

應該賺一次就跌返落去

好似無降班架喎

唔係最後一名會跌落去咩？

包尾會降
降過一次

但設施可以上7級喔

很想要吧

係喔

7級第一場已經贏兩粒倒輸

想問下巴打 靴里拉係咪要清完14 先會有 我13 得3萬戰卡緊 係咪應該搞二轉先

7萬5戰力上7級，頭3埸和曬

14-1

長知識

放多幾個識偷波係中場
psg嗰幾關啲人過半場等於入波

13-3 要追和煩到癲

真係幾麻煩

17-6

有冇巴打知用序號入點有冇vip計

其實ck master緊唔緊要 依家係為左有妙傳同ck 焗用a ozil 又抽唔到泰亞高 買隻卡路士蘇拿頂住得唔得

ozil 整到3轉其實都唔差 好似係

有無人依家一樣入唔到game?

死ser?

死左

等送10抽

3xx體準備升野先死

死server, 送多隻奧斯卡

我仲以為我自己wifi 死左

起碼都泰亞高啦

諗下好啦
Ef_n咁大方 實送單抽卷一張

又死撚左ser

120體力咋

送隻Kante / KDB 啦

傻豬 經驗藥水咋

啲體力冇地方用 主線又卡又冇人要升，回信啲球員又未抽到
點攪

升下d 大會主力博佢出回信？

升下啲化學囉

化學都升埋就刷裝
鬼叫佢冇活動比人消體

終於

巴打可唔可以po 陣容睇睇

16.51.......

油王

大家對賠償滿唔滿意

屌 唔係單抽卷一張
大方左

估佢唔到

登入唔到就送萬能合約3張其實算OK

執波仔可以改名做好波仔

facebook班乞兒點都屌架喇

萬能合約

keep 住玩家開心最重要

1s3b中禾仔

結果四抽都係博唔到 泰亞高

買個包包囉
定係已經買左

中撚左2隻

Ching 唔好咁灰

佢痴Q左線呀.JPG

笑左

本身唔諗住cap,點知第2張又係佢

哈哈哈 巴打你都係買個包包 我就算了 慢慢黎

上次miss左冇用合約換

玩隻game都要咁激動想點
斷線一下都要任揀SS笑撚咗

不過冇佢地發聲
我地都可能補得1張單抽

乘機乞著數 之前吓吓都話要十抽

其實點解買波個到D字會咁怪
祖記係Z
皇馬係H
西維係X
拜仁係B

用普通話拼音?

可能全部留言都係同一個人嚟

似喇

其實萬能合約 d ss 值唔值 定係換有用既s比較好

值 但係見到你好想要先換

我會換SS
長遠黎講最後你都係要用晒SS
不過隻GAME有咁長命先算

例如泰亞高 冇掃蕩個陣真係唔可以亂攞體 幾百體係到掛就崩潰

戰力真係得啖笑
天梯我六萬幾戰一隻ss都無 掃蕩贏左一個八萬幾戰有幾隻ss嘅人
如果我係佢應該嬲到仆街

小號4抽
S加希爾 A保方 A派利 1B

咁急抽?

Ss中鋒西瓜定so牙好用？
垃圾化學pool中撚左西瓜
兩隻都好似唔係特別勁 可惜無其他

見有泰亞高 中左保方都有用

其實除左真係有特別想抽既s 之外 d 單抽10抽都係等靚pool allin 穩陣 依家35花都怕中伏

收到風 月中好似送十連

我通常一見到單抽卷就忍唔到即刻抽晒佢 反正都唔會抽到好野

到你儲花去到50幾果陣你留到十幾張單抽就可以係你想用既細POOL用左佢 你唔留既話唔小心係大POOL免費抽到你唔要既SS重衰

s origi s lukaku a ibra 點揀好

點答你 睇你中場放咩人囉

Origi 最勁

你唔抽啲花點儲

儲左幾張十抽 到時直接係個pool儲花嘛 又可以順便中其他同隊開化學

我想問除左奧斯卡,仲有邊D,係轉會出唔到架
有冇個list 可以睇

我都係咁諗

其他轉會全部有

圖鑑

想問下巴打 係咪打聯賽個陣 就輸可以用kill app大法 定都係會當輸

Ss托迪

60花免抽中左ss漢丹落域 ss龍係咪要照用

抵啦

下 勁喎

連攜 化學咩都無

54花 免費抽比咗隻廢綿奴我

SS大衛雷斯有用？

今日咁多日免抽中野

咁高運差唔多啦

唔知陣間咩pool

化學池 ！

你有冇課先

成日好奇點解唔回信+pool咁樣出
如果係的話隻game又上營收前十

Fcs阿仙奴go

化學POOL 3

唔想要廢綿奴

屌依家有30抽 好想敗曬佢 我仲等緊曼pool

歐聯8強POOL

又要課了

鍠同蛆呢

驚人比人屌又出掛

曼入到八強 依家就係曼pool了

我覺得應該次回合先出

拜仁pool ok 喎

個化學pool I玩到幾時

都唔明佢唔換咁幾時做咩

得利雲同泰亞高 感覺中伏多

聽日出鏝對猁啦屌

唔會出疤羅掛
上一排先出完疤,係都次回合出

55000戰有冇公會收留

想問下，例如用緊a迪基亞，連攜係史摩寧，咁假史摩寧我唔用既淨係擺後備，係咪唔洗升都得？

微課 85000 戰
Wc777

有無兄弟公會收 ？ 打聯賽二或以上 謝謝

升左加額外數值

化學先有加

我是新手，抽到SS華拉提，呢隻勁嗎? 本身有迪馬利亞開到連携。

係WO佢問緊連

姐係如果齊左化學，升化學果d人，都會加額外數值？

會

好似 每1突+3 每1轉+6

如果滿晒突同轉 轉會仲會唔會出

56幸運中迪亞高哥斯達 係咪賣得

我想問下s龍 比高域定列高好啲

講開化學

左面個圓圈佢話可以加到35,不過右面D人既頭像可以加到過35
咁到底加唔加到過35?

即係咁樣
到底係加足48定最多40

40+48=88？
btw伊巴點加到24？

三轉

二轉

其實到底拜隻馬天尼斯打dm定打中堅岩d

ss明顯係打防中

s

我見有個巴打放中堅 好勁

係加咁多咩

我見係中堅多 我都係 封截好好用

技組岩中堅多d

S個隻一定中堅

SS就一定防中

thanks ～咁我考慮下中間無防空塔 換走卡希爾先

任揀A人 係咪一定揀oscar?
唔揀佢仲有邊隻好
冇防中想揀kante
搶斷70
但幾餘數值低到

只課左新手8蚊同月卡
So far得一隻s 泰利文斯
A Ibra Ozil Fellani Lallana
唉 係咪要升晒d A 同 S
而家升左隻S only
後衛都係bbcc 仲要未升過

不過領域防中都好用？

除左奧斯卡，其他係轉會市場都刷到

但講好用 盤球同fk好？

得咁少人用點算好
一心想升s 唔升a
怕waste lol

係呀 講到明額外+48

輸300鑽加10M比蛆

我買左和

一樣
丙朗太勁

輸得服既都

聽日等史坦開台屌7佢隊垃圾先

啊屌, 轉會刷到SS DDG (本身有1隻)
但成副身家得幾百萬
有3張十連抽又冇POOL 岩抽..我屌..
2億幾儲撚到幾時
又要卡轉會卡幾十日..
一日先買得一次1千萬仲要屌

唔好買錢啦 300鑽得1000萬

都唔會只出一次
你無錢成日出SS 俾你Tim
升住S先好過

基本上S級刷得七七八八
係爭隻強力前鋒 ／ 翼鋒
所以都係慢慢儲錢
或者快啲同靚pool俾我三十抽卜好

中咗班尼加

橙

碎片己齊...換物好?

個陣咁怪

拜唔在講，馬天都可以幫我攝住防中位
五個入面想中四個姐

都話讀心驚黎

Laporte 定 varane 好用？

拎嚟解回信姐

想要其他3隻拜

一樣 屌佢老母
其他四隻都正

馬天其實唔錯

其實衝鋒號角同節奏大師係咪冇得重疊 有冇話邊招勁啲

兩招都要

S皇馬個陣好難執，又冇勁ST，6萬戰有時都會輸比兩三萬
有冇巴打share下可以點改善

建議你左右邊鋒放c朗阿辛，打翻3中場應該勁啲

我都係皇馬POOL時抽左...
除左前鋒同龍門唔係皇馬 其他都係...
感覺好廢咁..利伸都係6萬戰

隻Patricio廢既，之前我都係用佢
屌人地射親都入

屌有隻s馬天尼斯又抽中ss版

兩隻玩法唔同 唔緊要既

咩唔緊要 好緊要喔
本身一隻可以天梯 冠軍聯賽兩邊用
現架要分開用喇

但輕課真係養唔起
要額外升多隻同樣既人

有無巴打知邊度課金最抵 早排見到巴打話9百幾蚊 11500石

本身唔想抽 點知都係忍唔住
但係開心嘅

神鋒

有泰亞高

Ss華拉提勁唔勁 本身有ss 迪馬利亞開到連携

升緊theo
等抽卡斯美路同華斯基斯

家陣都唔知抽唔抽拜仁POOL 本身玩皇馬 有C7 其他有利雲 普巴 山7士 如果抽呢個POOL好易開到連鎖 但之後玩落去如果隊球太雜個後備都唔夠位放人落去開連鎖 真係好鬼煩

抽左先講

勁，我都想要

屌

全pool最廢個隻

恭喜您

上次中古亞今次中班尼加

最廢個幾隻中晒你都幾系黑

我玩得兩個星期左右，資源好少，練唔練華拉提好？ 好似都練唔起

你個陣好怪

睇嚟要買自選

有自選咩

又利雲又泰亞高 公平咩

大家咁話

姐係咁講姐，隨機我一定中最差個班

點怪 應該點樣改善，新手唔太識玩。我見打天梯連6萬戰都贏到

這些機會

有冇巴打可以share個全a陣出黎睇下

我仲有呢啲球員，有咩可以取代依家個陣？

請問抽中班尼加係咪可以賣得?有連連但同占士 蒙杜撞技
同埋我換唔換S列高好定等換SS龍?
保方已升爆 有連攜全化學, S列高無連攜有1個化學
利申:新手 只課左月卡同保方

迪斯里奧左閘 靴里拉換ozil？ 個陣好奇怪 不如你試試4312 個d

呢隻Game唔係放晒SS級落去就等如勁
我一隻滿技開晒連携同化學既3轉S級已經過萬戰力

我自己有4隻SS都完全用唔著，就咁買一隻自食都已經要2億
2億夠我買3隻S級升到3轉
所以除非你重課，唔係既話我建議你練晒S級先好再上SS

呢句真 ss除非咁岩有用或者自己好鐘意隻人，唔係都冇必要格硬用

唔好咁快曼 我依家35運得20抽 未ready 其實曼有咩鋒勁 定其實ss 鋒都係要BBC 利雲個d

SS伊巴

對我嚟講都係1.45億

如果出曼都係為抽迪基亞
不過想佢出皇馬先多d

伊巴冇fox算係次一級 最top一定係牙朗 利雲 kane

都唔係曼喇 out 左pool 喇

ac對國米

如果佢開新ser就好 一定狗衝 太遲開始感覺好sad

係喎5號米蘭打比

係咪又伊卡迪啊

大家都表錯情

係wo 咁唔怕啦 同埋其實ss鋒係咪唔太洗睇化學 寧願好似利雲呢d top tier 都唔洗就同team

收到，咁我唔練住SS（都無得練了，升唔滿，卡左17-6） ， 迪馬利迪我鐘意的，而且好好用，有盤球突破又有影帝，傳到波比佢就有罰球/12碼好過癮 蒙利爾係咪廢的？ 基祖維克呢？ 會升靴里拉換走燒燒

其實全隻驚都唔洗太就同team 你開到連攜加夠位放埋後備就得 去到ss級別同team化學呢d收得齊再諗練唔練同夾唔夾啦

ss開化學已經係課長既遊戲黎
0課玩s開到連攜先，再升爆技佢
最後先慢慢換ss入隊

一隻丙朗=我半隊

CLS
課左幾多

仲要升埋化學

全服第一FC西環隻牙朗黎

一睇都知喇
唔開技都射爆你

西環個隻黎

換耶穌第2隻奧斯卡真係點搵翻黎好

升左覺醒轉會咪有

等轉會 我依家專登未升聯賽 就係諗住博個pool細d

多謝課長令我地有遊戲玩

月卡黨係咪賣哂啲s佢？
呢兩隻升唔升得過？

聯賽照升
唔升球探社咪得

留嚟搏佢出回信

仲唸住今晚出鏝猁pool添🤡
而家都唔知抽左今日個拜定等聽日好

個pool靚到
最top既中鋒同防中

why not both

班尼加UP
望下之前D手足

最top防中係指維度爾？

咁真係不幸

yes搶波搶到傻

仲諗住賣哂佢玩a隊
好似易開連結多啲

我覺得多幾隻比較勁 開心過一隻最勁 我就係祖記pool 中哥斯達既例子

拉柏度拿可以賣 之後5級轉會出到 拉比奧特就留住先

真係好咩？
升到上第4級就有S出 做咩仲要突登儲A做回信

表示呢個pool 中左班尼加同阿拉巴 算啦都係乖乖地養s隊

呢隻S耶穌勁野黎

官方想我賣完唔會後悔

當然如果做到就攞埋隻耶穌 因為我都等緊第2隻奧斯卡
但如果為左佢而放棄咗咁多次出S嘅機會唔抵囉 其實4級出果隻A米施華都係同耶穌一樣技jama

自膠
原來施華係窩利

仲有10日到
慢慢刷
雖然呢隻GAME係有讀心球探

睇日版個post 好似話要特登壓低有嘅錢佢就會出貴d嘅球員

我地一早巳經知喇

我差隻柏咩開靴里拉 咁反正都要博耶穌 少一堆s 大機率dd 掛 反正4級個d 我唔急換

S基文利斯 值唔值得升

唔好 雖然勁技 但佢個連攜加坦走左去中超 都唔知咩pool先搵到佢 除非你本身有

利申三轉左但準備賣

忍唔到手 見到泰亞高利雲太吸引 頂 三張都冇 公平咩

抽夠60花再講啦

thx 依家用緊佢同法斯奧 諗緊長唔長用

依家40花 驚驚地之後普池中伏 買個教訓 以後乖乖忍手

廿花再三十抽中利雲

有預感 抽抽下普通就中招 下次都係怪怪儲夠allin

大家覺得有三招主動技好用d定係有招大師好用d?

又皇馬祖記pool

終於等到皇馬

我要卻奧斯呀

唉屌好撚悶
又出意甲人,出左幾日都仲有意甲人抽
整個英超POOL都好啦
仲要連埋皇馬一齊出, 夠哂濕鳩

但佢撈埋兩隊....淨係想要龍同卻奧斯都唔知抽唔抽好

我要C7! 唔要NAVAS!

照字面解好似話一連4晚出歐聯 可能有曼城加利記

唔岩
垃圾曼又出局屌佢
唔係琴晚都可以抽下

佢篇文寫拉莫斯,但出卻奧斯,做乜9,我想要拉膠呀

點解馬捷斯奧次次都封面 我抽到但係完全唔想入隊

我都想要

VIP20既你又想課 ?

應該會課

課金無啦啦貴左

之後咪巴塞羅馬

Ss查維馬天尼斯勁唔勁
岩岩抽中左

打防中係OK既

班尼加除左賣仲有咩用？

但係我有升爆嘅ecgo

擺落場當s中場咁踢

點解會係kroos 想要摩迪拉膠

泰亞高 ecgo 普巴 你的中場組合就無敵了

成個pool得c朗想要
點解祖記會無保方抽

邊度有講個pool出咩？

睇fb條片最尾有

咩陣會好啲
未有普巴 想要遠射啊

我係睇 聯賽頭幾名個d咋 普巴個位好似係火焰射球+永動機

又入唔到驚

自膠 kill app再開又入到

又化學1

化學1係咪想長駐呀屌你

國米a米分開都算係咁 雖然我都唔知幾多個人會抽

兩個米蘭pool都無隻吸引

要抽既話真係抽歐聯

米蘭打比真係唔抵

中ss拿華斯，想問巴打佢技如何 仲係唔撚出拿祖

s 哥拉仙歷 好唔好用 一隊有兩個節奏大師會唔會雙倍效用

我都係想要隻a保方開化學姐 咁都唔肯比我

滿突滿覺NAVAS 好一般,完全唔夠保方迪基亞勁

唔係最TOP既SS龍囉

不過砌皇馬隊一定要有

中巴沙利同比真歷 一隻皇馬人都唔比我

隻game 真係好痴線

4要十抽

諗住抽到 華斯基斯/高華鍚/卡斯美路 是但兩隻都夠
結果 中左 阿辛斯奧同埋easy goal 兩隻我都有
同埋一埋唔用既s

皇馬S好廢,我全隊皇馬S 10萬戰,完全比人屌打, 打出黎完全唔勁

讀心驚
係要中隻自己有嘅

隆馬同A龍冇分別

課黎就係想要佢/卻奧

除非重課會追晒全部皇馬SS人啦,如果唔係真係好廢,萬6戰都下下比人60,70%咁強姦

無啦 本身想汁隊米蘭出黎
想要屌仔或小明

利申:米蘭撚

多謝大佬

Pjanic...

屌拿星 差一張滿轉 最唔係就係中佢...

早知尋日有活動課多張十連
呢家抽到53花無哂石唔上唔落

今次冇保方？

普通抽 一抽利雲就是你

啱啱發現隻落里斯 連攜係哈路簡尼 係時候儲到佢出黎先抽了

淨低d石all in 國米 曼城 博炒起佢

第73花先中隻卻奧斯
而家差隻拿華斯 好似博唔過？

7級了

宜家一日一個新pool ?
諗緊搏唔搏isco 但係遲下可能鏝巴

見你咁講 咁唔抽住
同埋單吊一隻應該好撚貴 留番下個pool

留石抽之後利鏝先！

你講緊S個隻？ S個隻5級可以買 如果專登為佢抽好似唔係好抵

SS比真歷留唔留?

感性消費都唔會有好下場
巴打我應該聽你講
不過終於換返幾個錢繼續買人解回信

歐聯POOL 26抽得2張S
屌你機率唔好再低D

我頭先3S 都冇泰亞高 所以真係唔可以亂黎 加左花唔上唔落仲恐怖

屌啦星連中3隻SS朗，唔撚會再課

想要卻奧斯

中咗高華錫 遲啲課埋isco可以開連携

見到你35億都知係油王啦

買多幾隻先抽呀嘛

傳說中既9級聯賽巴打

非洲人21抽得2A19B..........................................

競猜活動中左係咪會唔認數

差隻中場就齊哂全隊SS

慢慢升隻SS保方先 得返幾十萬

啲game錢賣人賣返黎？

睇到fb執波仔覆留言話黎緊打吡唔會冇獌鏝pool
all in

我想問有兩隻節奏大師個效果會唔會double

邊到
係就等曼聯

留定石

利對曼買乜好

兩邊都買唔落手想睇波算

但係冇講曼聯 我見佢覆曼聯好似話冇咁快

渣住4隻SS朗唔知係咩感覺

想問有咩a中場係好用？ 我全a陣黎

Fb見人屌官方中左波唔賠錢

遲派姐

奧燒 簡迪 比比

奧燒 真心中場技靚 我都升緊佢

想問下ss比真歷勁唔勁
抽中左佢

個人覺得一般
砌祖記就必備

我係想砌皇馬
咁s華斯基斯呢
放中場點睇

偷獵者踢唔到攻中都係差D

中 巴沙利 2 隻.....係咪on9

新手想組皇隊
但岩岩中ss 巴沙利+馬捷斯奧
想問勁唔勁？keep定賣？

我都想組皇隊
都係偏偏比晒蛆

所以都唔知留唔留好

我諗我會留住先
到時等錢洗/肯定唔砌祖記就賣

巴沙利一定留

勁？

勁 兩招都好用

好似有封截?

36花 10抽中ss

重點 佢好似係大獎

目標係呢隻/龍門/c7

想點撚樣，轉極都係一大堆DCB人
咁我開咁高球探把撚啊
想要卡膠開連攜化學啊

我發現3級同之前好少見dcb 但係4級開始係成日dcb溝d s

開到7級就會多返好多s出嚟

之後你想要嘅SS出嘅機率低到爆炸

呢個陣容夠唔夠做 係咪應該留石等靚pool先再抽

後備兩隻s前鋒升埋上去先 換晒做岩用既s人先

大家覺得ecgo好用啲定hehe好啲？諗緊要buff定偷獵好

想問下三後衛係咪廢好多？自從轉左三中堅之後成日輸俾啲低自己1-2萬戰力嘅人

回信做SS 卡蘇拿係咪賣得

卡索拿好勁wor
平民恩物
養唔起都留住先

Isco有埋fk master
如果用isco隊波可以用小呢兩招技既人

0課中左SS巴沙利係咪賣得？

諗住放棄hehe同摩迪入ecgo同sane

新手一問 用黎覺醒主卡既副卡（1轉2轉既素材）洗唔洗食維生素？麻煩晒

差隻中場中

其實節奏大師 + 衝鋒號角 係二揀一定一齊用？
咁咪+ 120%？

一齊 所以一隊人最好齊技
正能+衝鋒+節奏+皇帝

但如果迫住2簡1既話一定係節奏大師行先 起馬傳到個波比佢就肯定開到 號角冇2隻成撚日都唔識開

好撚感動

有無公會有位
5萬戰長玩
本身公會個會長潛左水幾日

大家點睇永動機？
好似廢咗一招技咁

想問恩尼斯達應唔應該練？我見無傳波技，好似無乜用

Playermaker 咪傳波技

用查維馬天尼斯取代比比/ 華拉尼, 取代邊隻好?

有咩機會拎到d 既 destro
而家球探開到4 好似一世都唔會見到佢咁

屌你老母究竟會唔會出文加拉同亞衣比人抽

腦力訓練有D問題好難

歐聯八强pool
曼市打比pool
如果依兩個都無就真係屌

呢2個pool都唔見會有文加拉同亞衣

比比 小動作中堅冇咁好發動 之後你都可以用轉會換s 華拉尼

見唔少人打呢個斜陣
好用咩

求解答

你自己試試四後衛就知道 感覺上係防守差唔少

3中堅最好左右中堅有小動作 唔係比人地隻翼屈死

3後衛無左兩隻閘 好易比人翼位屈

咁應該放中中定攻中好？Playermaker 係咪無妙傳同長空咁好？

而家用緊ss比比 沙治奧拉莫斯+ s華拉尼
想掉走華拉尼轉ss桑法蘭右閘，不過未有咁用嘅左閘，搞到唔上唔落 日日天梯都俾啲低戰力打落黎 玩到燥

啱用

playmaker 傳波同接波果個都好似會加成

呢招我會放防中/中場中駁腳

發覺s級Thomas lemar啲技都幾正

diu,想要朗

又課

5x花就中,課左2000石咋

卻老轉會會出

前提係要上到先得架

卻奧斯我覺得係晒左一招妙傳

想問下ss 我朗勁唔勁

想問下如果想用演員既話曼城果隻s辛尼值唔值得升

垃圾 賣撚左佢

較全力進攻推返佢上前啲？

佢個位真係

交換ok ?

35億油王

課左有冇5萬

油王好

其實球探升幾多係咪真係冇關係 諗住hold 三級等柏帝開靴里拉 等極都冇 另一個ac 4級 求其洗就出

讀心

讀心球探你估流料?

結果都係忍唔到手 課左兩個月卡 費事要手動清體 但係早知vip2 其實可以課少 30$

有無公會收4xxxx戰力 39lv

其實係入左公會打關卡
戰力有翻3,4萬
打星期二果個應該都唔洗手動wor
你係之前買過體力沖球員4突?

其實有得打個日就ok好似今日咁 但係前日唔小心開左300幾體 之後用曬 尋日就手動得好冇癮

星期六日全開儲儲埋埋都應該夠洗?

不過呢幾日累積登入送好多體力

係呀 就係諗住星期六日allin 唔緊要啦 課少少方便d 都開心既 vip2 又可以洗轉會播下奧斯卡

逼住用 ,本身玩開4231 or 442,琴晚抽中ss奧燒,
2隻攻中踢唔到邊,位置定死左,奧燒踢唔到LW,世三踢唔到RM,
所以逼住用呢個怪陣

咁踢成點

無連攜化學建唔建議練SS Jesus
無課

有冇巴打教下我點放長空+窩利 頭先打巡迴打個低我15000戰嘅人 都比佢用長空+窩利屌打 以為係巧合再打兩場 點知都係一樣 仲要佢個巴神次次都係我隻候夫隔離起腳 但係我隻候夫完全唔開技 防空同埋攔截都冇開 究竟係我個陣有問題定係有bug?

佢係咪連住開長空同volly

建議 s最top前鋒

因為多進攻,少防守球員,防守LV又唔勁,所以成日俾人中出,只係鬥攻博贏,
進攻多數靠isco&奧燒&湯恩 3隻不停觸發妙傳幻想俾前鋒,
然後靠隻前鋒觸發fox in the box

1.你防空數值唔夠人長空果個高
2.人地長空連到窩利係無視封截

SS版唔係S

你中場有冇ecgo 泰亞高呢d 因為佢應該係玩fox 有偷獵其實都唔錯

耶穌既話真心S好用過SS

thx

不過上面位手足講得都岩
你攻中有冇妙傳人

無

咁fox好難開

Ss耶蘇都唔差 冇妙傳就推主線有隻靴狗可以用 2隻偷獵偷死人

ok

真心幾好用 妙傳比佢對住ss保方 ddg都唔難入波
不過化學好難開 一行都開唔到得九千幾戰

係呀 係唔係冇得擋

上面答左你

想請問下 週末 買體 要素材雙倍印象中係咪要4次 定3次就可以

4次

我個個同巴打你既好似 save底做參考先

v2 最多買3次 咁我都係一次加經驗算 唔該曬巴打

係唔係我數值低d就一定唔會開技防？因為打左三次佢用呢招入左8球 冇一次候夫有開過防空擋 thx巴打

開多一次會有雙倍掉落

其實我覺得起馬要2000以上攔截先會多d開防空

我隻落河3轉成日開
仲要未升爆18lv
依家先11lv

攔截數值仲要低過你隻侯夫,得1096截

講緊開黎擋人地招長空 唔係擋普通長傳 你確定真係成日擋到人地長空？

長空比人截嘅機會大過妙傳好多 防空塔頂晒

利申: 玩開長空加窩利

S好難有2千

邊度有平金課 忍唔到手想抽皇

差唔多lv既都ok擋到
越級挑戰既就成日比人放到長波

佢話佢高人地1,2萬戰既都成日比人放到既話
似係對面數值太高

反而想問佢對面邊個放長空

打人隊既唔開技都成日頂晒TIM

打電腦隊就

唔好忍啦 直接上佢官網課平d

如果有兩隻防空又點計？ 會唔會有加成？
之前用落河+華拉尼成日開到
呢家換走左華拉尼隻落河好少開到

占士米拿 唔知s定ss 但估到就算真係高過我侯夫都唔會差好多 如果唔係點會得50000戰多少少

如果ios 送10% ，課月卡邊個會抵啲

岩岩做晒活動d回信

依加用緊 S耶穌 A阿古路
S尼萊桑尼 S班拿度斯華 S伊斯高 S靴里拉
SS甘賓尼

其他都係A 想整大半隊鏝 商城果1800石抽S鏝球員抵唔抵？

呢幾日應該出鏝pool 留石抽算啦

書包係咪舊登果個書包

係 依加冇賭球 轉型打機 呢隻game估下波算

好 謝謝巴打

咩係中堅

ios 送10%?

係佢問咩
我記得有人咁樣問過
不過唔記得邊位手足

Ok/7仔間中會做優惠 google card都有

係佢 記得好清楚 賣料狗唔知咩係中堅

屌 鏝又溝埋利出
仲要無沙拿 整埋隻最做既ss意巴禾
又唔洗抽

得施華吸引

垃圾

又可以pass

出2個場都冇出既牙路同巴禾

打比個日 仲會唔會有單獨曼城抽文加拉
但好似太密 驚要今次抽定

課撚完出左比真歷 屌你老母

有無巴打可以解釋下維生素點用法 google左都唔係好搵到

係咪賣得

死都唔肯出一個齊人嘅靚pool

唔係點cap水

球員>培養

永續化學卡池

屌冇文加拉 點搞

牙路

想問一下大家覺得用3轉保方好 定係買隻s 伊達臣再練好 轉會出左心思思怕唔買會後悔但又覺得保方a都幾好用

5抽中到呢兩隻最有用
mendy幫我做回信同埋好多chem差佢

隻隻都有係冇文加拉真係

想抽文加拉 見到巴打咁又想抽兩野

仆街代理

話中就中

個仆街化學卡池要擺到下世？

耶穌勁呀
你個陣仲要唔要佢

諗住組個耶蘇仔加安祖施華 點睇

呢個算好pool?

保方齊化學既話唔會差過普通既s

利記人真係一般
曼城個邊得施華叫做勁

想問下s麥包皮勁唔勁

屌 好想抽勁龍門 俾個龍門pool黎啦 依家打到26 lv都用緊B級羅美路 想死

龍門真係等轉會出好過好似係

有咩好既S級龍？

號角/正撚樣呢啲buff技如果要用嘅話係咪放兩招先好用

要球探3 lv

終於刷到拿撲迪 好感動

S艾達臣定s卡膠好用啲？

見好多人用e達臣同古圖

50運中咗隻費明奴

永動機好唔好用?

終於

之後免費抽又中多張Tiago

登陸獎勵係咪可以唔拎住等落信箱？

我中左韋拿度姆

係 全部都可以唔攞住

公平咩

用今日送個張單抽卷抽

Ss比真歷賣唔賣好
屌我都係想要隻ss navas 或者c7姐
同埋想問點賺錢隻game
買人買到無錢

快既抽人賣/每日300鑽換1000萬 慢既等聯賽慢慢打

唔拎既話完左EVENT完之後會去郵箱?

抽中ss占士..

占士米拿

係 之後就30日期限 可以等星期六日有雙倍一次過

我依家好多張單抽 但係44運 化學pool怕中伏

升到冇野升 轉會又唔出重複 又冇柏度 又冇奧斯卡解任

差一隻盧卡斯都卡咗幾日

有無人指教下可以排咩陣
啲人啲技好似唔識開咁

出左3、4次 我想要 古圖 華Dee

唔夠錢 賣咗幾隻古圖同華dee

300鑽買1000萬你地覺得抵唔抵
有時真係唔夠係係轉會到買人

唔抵 咁用石好心痛 至少我唔會買

6張就係10抽 10抽保低我諗都有5000萬

諗諗下咁鬼麻煩 我有洛迪高+奧歷治都唔差 用住先 等極都唔出唔等了

一隻盧卡斯都未有

我奧斯卡搞掂啦
不過差一隻捷西斯同一隻捷西斯都無

我都係差佢 其他第二日就齊曬

我捷西斯同盧卡斯一隻都冇 係咪升4級 搵落河佢地算 最煩係靴里拉隻柏度 其他巴神個d我升曬

讀心球探

差一隻保連奴盧卡斯干查奧就換到果3隻

打單箭頭，s奧歷治同巴神你地點揀

揀耶穌

有長空玩巴神 多妙傳玩奧歷治

兩樣都有轉雙箭頭

2樣都有
中場用緊卡域克+靴里拉

演員有魂之真係好正 配fk

收山腳

Thiago Isco Herrera

點解我無見過人用福 係咪全世界得我一個用緊....
s前大家好似唔係耶穌就係奧歷治巴神咁

打433諗緊中間果個位放蒙杜利禾定伊斯高
因為兩翼有演員想放個有FK既人 但係又好似無人控傳咁
另外兩個就一定係普巴+靴里拉

好多人都有用福喎

4中場加埋蒙杜利禾
係咁造波上去

不過長空招技真係好難開

伊斯高啦 直接放個波上前場仲使傳控咩

btw 真係覺得有讀心 屌之前問完要唔要艾達臣 巴打話唔要就疊埋心水升保方 屌你8個轉會出左7次

戰術較做長傳感覺易開啲
富治斯俾親佢都開

唔好意思我再更正下 岩岩刷多下 9個轉會出左8次

等埋下次再更正

有無人幫下

四級得佢一隻龍 我個A保方ac 都差不多兩次就出一次

放多隻中場傳控都唔要三隻前鋒爭波踢啦

我都其實差唔多情況 同緊隻滿覺A施治
諗緊轉咩s龍 不過唔其實都唔急
就算揀好轉咩龍都要練一排啲能力先追到而家隻施治

個陣真係得啖笑 出3隻A前鋒做乜 完全冇用 你話3隻ss前鋒谷住用就話

如果我賓周換奧歷治
同c朗夾
咁就無左伊巴招皇帝
同埋係咪加多隻泰亞高

還掂都係紙板 我用啲進攻龍算

想問盤球突破係咪同1個攻勢每出1次就buff 1次? 即係扭得越多人就越buff得多冇上限 直至攻勢完畢?

玩咗2個禮拜都仲未用過有突破嘅人

永遠都係人地/電腦龍門最勁 自己個隻好似手腳唔協調咁

同一攻勢每開一次buff一次
好彩嘅中場開到前場加埋冷靜射門真係如入無人之境

d人腳咁好咁齊你打個咁既陣 你d技全部都唔配既
伊巴又冇長空配 左右又無傳波技 阿辛斯奧係打兩翼扭入中間射既技
但係又出3隻前 賓斯馬又得猛虎

如果我係你 執得最少人腳既情況下
會打433

阿辛斯奧- 伊爸 - c朗
蒙度利乎- 泰亞高(Or 卡斯美路)
拿祖- 拿撲迪- 華拉尼- 杜列素

我之前5X花個陣太興奮抽錯左普通pool10抽 中左SS朗尼 應該都唔差?

漏左攻中伊斯高 不過長遠伊巴都要換走啦你都無長空

漏左攻中伊斯高 不過長遠伊巴都要換走啦你都無長空[/quote]

btw 彈藥巴你不如打4 1 2 1 2 前面 耶蘇搭c朗算啦
見你差奧斯卡轉埋就換到 中間ecgo 泰亞高 係咁刀入去

奧歷治加伊巴夠啦
睇下會唔會放到個識放長空嘅防中造波俾伊巴囉

無左皇帝差唔差得多

好 琴日60花唔中ss c7

如果我硬要放ss kdb 咩位好

點樣可以焗佢開技扭唔傳波呢
係咪真係用維生素升爆佢盤壓得佢個傳就會焗住電腦揀佢扭波
我見對手D翼 世三 C朗 真係由邊扭到入禁區射埋

佢一攞波向住龍門一直跑唔㩒傳波咪得
進攻係自己決定路線喎

唉 成日玩都輸
有無ching幫幫手睇睇點樣執點樣買先整得好個陣

433個陣值唔值得練？ 我度左陣 有啲人未升過 所以上黎問問大家

Ss麥巴比輕鬆

戰術果度要較 邊鋒入攝 咁電腦多數會自己cut入去

求教，而家呢手牌應該點佈陣、用咩人好？？
7萬幾戰都成日俾人開主其他

Rojo 好似擺中堅好D 迪施里奧打閘唔錯

依家咁樣？ 伊巴會換耶蘇
定蒙杜打返防中
放隻a奧燒 打3刀好

我諗到兩個打法

一係變陣,再放米拿出黎玩長空再比福仔volly波

一係就唔郁個陣,不斷喂波比C朗扭波
比佢係邊路拎到波之後一係扭入禁區開冷靜
又或者盤出去禁區出面開火射

進攻人定防守人就你自己揀啦 睇下點樣打得順d

3刀2狐

其實係咪暫時ss kdb 都無咩用

Kdb要打ML MR先勁

痴線 原來兩隻耶穌可以擺埋一齊

咁都得

唔可以同時出場

換人俾唔俾你換隻s耶穌出場

請問下大家點睇S張伯倫？佢嘅技似打翼，但小動作又似閘嘅技

垃撚圾

有時機把握既龍都係垃撚圾
下下放長傳交波比對面

rojo中堅嘅話，係咪應該放棄華拉尼？

真係屌你老母
85分鐘嬴緊3-2
比紅魔鬼補時補到入
費sir時間可恥

冇野
自己眼花睇錯比數
比佢auto打

原來mangala 冇得買

其實佢成個pool都錯晒
歐聯pool冇出場/冇入波個D出晒

文加尼而家又借走左
應該有一排唔會出得翻住

除飛愛華頓pool

佢要出實出到

英超pool 咩都放曬入去

我得左啦

抽普通咪有囉

新卡奧巴美揚 雲佩斯confirmed

12點雙曼POOL

我估遲下都會出熱刺
FB留言問幾時出熱刺既執波仔都有LIKE

如果出迪基亞 又要課了

如果後防廢真係要抽迪基亞

用緊 navas, 好似同ddg 差幾皮

ddg係d技靚定點

將所有防守工作交比迪基亞

你有冇2隻封截既中堅

打算迪基亞 加碧基 加拉膠

希望唔好分開2個pool 1鏝1獌
我獌迷但鏝人勁 會唔知all in邊個好

依家2千幾石 44花 仲有4單抽 好似有點尷尬

根據米蘭打比既經驗
多數會分開

正呀
終於有美揚

如果vpr有利雲技就好

如果打左翼 用s拿斯尼定丙朗好

個陣點排先最好 玩極都輸

用晒掃蕩卷...

我淨係想要連加特炸今晚！

我屌啦 連人帶波入曬去都計救到

砌曼聯真係唔可以冇佢

冇VAR

4424

7級 排第三

唔知西班牙打吡會唔會照出鍠巴兩個pool呢

巴塞既話歐聯應該連羅馬一齊出

差一分升班

聽日白金決賽對高自己兩萬

新手求支援 過唔到4-10 求救

ss cech算唔算勁？比起其他ss龍門

最勁保方，迪基亞，其他麻麻

咁我繼續用佢定用其他s龍好？輕課

有ss龍緊係用 施治唔差 唔係最勁咁解

你前場D人同技既組合錯晒

升左回信用個啲先

你地開心啦

有文加拉

乜啲s人會溝埋一齊嫁？

三個pool都唔知抽邊個好
想要美欺又想要迪基亞

中到連加特,耶穌(回信話9知佢)

一個pool 六隻 隨時課一皮先中迪基亞

冇特別想砌邊隊既一定曼聯POOL

曼聯d 鋒好似唔太勁咁 s好多伏野 淨係追ddg好危險

但係得兩隻實用 讀心驚實唔比我

中左盧卡古
我要迪基亞呀

終於中連加特

開曼聯化學冇佢唔得

ss馬迪 勁唔勁
定係賣得

1-40花抽化學pool博禾仔
50開始抽番曼pool

playmaker但係傳波數值起始咁低真係好普通

中 ddg 拜利

但仲差盲

洗唔洗120抽?

100抽度 0課
啲彈藥用清

想砌鏝 但又想要ddg/美斯
點簡好

中ddg已經值哂啦

鏝pool邊隻ss最好？

耶耶，迪布尼

二轉左A級E巴 要長用了

零課用曬68抽中 ddg matic

屌 中左ss mata 兩隻s blind mangala 同Walker
想死

50幾運單抽中山齊士
之後30抽都唔中連加特

200抽一隻拜利兩隻迪基亞

唉屌
兩隻拜利 一隻山狗
好彩中到隻禾仔

博多3飛 ss無就算

想問曼聯係咪會開兩日? 定今日allin晒?

另外想問vip7果隻尼馬買唔買得過？

中山神
實唔實用？

去到4/8 23:59

想知會唔會出阿熱pool

鏝pool好柒

忍唔到手課左
點知抽左隻渣古

中盧卡古
不過冇落底傳中人

又讀心

咁聽日會唔會轉第二d人

呢個陣容如何？隻靴里拉唔太知點用